我估唔到簡尼會早個夏薩特攞歐聯

BIG6，入面我最睇好夏薩特， 偏偏今季踢唔出啲乜嘢樣。
望就望佢有歐霸攞啦。

依家咁樣一交畀哈利簡尼過撚咗佢頭。
咁樣叫乜撚嘢世三都冇用啦

得啦 今晚all in利記